澳門特首：另一位特首此時向國家要求口罩支持不是很好，很醜怪

《星島日報》2月4日報道，當天，澳門特區行政長官賀一誠佩戴口罩出席記者會。他宣佈，為應對新型冠狀病毒疫情，防止疫情進一步擴散，暫停博彩業半個月。澳門公務人員留家工作，特區政府只保留緊急服務。

賀一誠出席記者會 視頻截圖他希望，民眾感到不便就不要外出，外出必須戴口罩，不要“害人害己”。他説，澳門鮮活食品供應物資充足，前陣子因為超市放假補貨不足，近日已恢復正常，希望民眾不要擔心。

賀一誠在記者會上表示，二千萬個口罩供應肯定不會有問題，可以用一個月，未來會繼續採購。他説，澳門特區政府在葡萄牙已經採購不到口罩，歐洲很多國家一聽到是中國人都説口罩缺貨了。但他相信，如果要繼續使用口罩，國家不會不支持澳門，可是澳門作為國家的一份子，在國家現階段缺乏口罩的情況下，如果再向國家要求口罩供應，並非好事。

林鄭：國際口罩好緊張，那有罩？

賀一誠：二千萬個口罩肯定無問題，我D下屬唔係邱騰華呢一類

澳門人唔是搶左2000萬個武漢口罩？武漢人去澳門多謝佢地啦

藥房到買 好多政府口罩紙咁薄
利申 澳門人

中共想玩good cop bad cop?

靜啦澳門狗

真係玩緊good cops bad cops喎
大家唔會咁就奶有23條的落後澳門掛

個啲我地見到都唔用

心諗 on9

玩到咁明顯你真係當我on9

為國家添煩添亂

不嬲玩緊

好厭呀有冇第二招

Carrie唔係考第一架咩，輸俾隔離班個小賀

睇到悶啲愚民政策

抽籤抽中要做bad cop

咁防唔防到病毒架?

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

之前成班連登仔奶緊嗰陣
好在有清醒嘅巴打屌醒咗大家

澳門政府個d唔係武漢買架

淋病原來多過一個同學就考唔到第一，fced

咁人哋真係贏嘛。個賭場話關就關，口罩話用就用

冇人知...依加排之前都睇下人地買到咩貨先排

好假 中共一樣仆街

係唔係我唔知 都求証唔到
只可以搵個感覺安心嘅用

777同英國買

收皮啦，反正都係廢老廢中死先。

做戲就係咁
777真係好撚柒廢
買完口罩畀藥房炒
真管理天才

澳門人口密度好高...
唔咁做其實同等死冇分別
我地做賭場個啲真心驚出事
之前話一定要戴口罩
只係員工囉

大把大陸佬一樣唔戴到處咳
衰啲係賭場入面吐痰都有

原來共產黨有清官
唔反了

用唔用是一回事，你訂左又是另外一回事。總之武漢人去澳門就無錯啦，唔好去香港。

肯撚定係劇本

林奠排第二了

Over咗

香港連紙都買唔到

真，講多左
擺明Good cop Bad cop

唇亡齒寒呀
去得澳門出左事 你咁近咪又係一樣
封關先係重點！

Good cop Bad cop

你話唔係做場大戲就係唔信

佢肯果斷斬賭場
香港無cut 港膠所

睇到悶還睇到悶
要永遠提住啲人呢個係一國兩制下既手段
[black]無所謂「父母官」
香港同澳門都係咁撚衰 只有民選制度解決當眼一切[/black]

呢個特首廢過西

菲律賓：多謝你国家捐20萬個口罩比我地

米撚吹奏支那喇，一個最高領導人係小學畢業嘅國家邊玩得到咁高招嘅嘢。純粹柒婆on9。

賀生，林太話佢做嘢唔使你教

發國難財既人太多
一帶風向啲師奶就會去搶

而且淋病先係最大問題...

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

奶共的家傭有罩用

我老媽子新年戈時買到既口罩都係我一兩層。拎左返香港都唔敢用

澳門人

屌你老母賀一誠
pull

留名睇幫澳門打飛機

公司仲有幾盒綠色武漢口罩
冇人敢用
黑沙環有地方仲好易買到口罩
不過全部都係救救mask

棄港保澳

2000萬個口罩在農曆新年前已經入咗貨

澳門特首記招話佢地全球採購
有向美國、歐洲採購
葡國d口罩都俾佢地買曬

就算有d貨係made in china
都是符合規格的三層醫療口罩
(其實全球有一半的口罩係made in china
3M 中國都有廠)

根本唔值得吹奏
做官唔為人民先係根本問題
你話澳門做得好 我唔覺
封關先係重要事 但係誠哥都係冇做

但係對比淋病真係好肉酸！！！
根本想香港人死

你話唔係夾埋真係唔信

今批好好多啦喎
我有私家存貨但都買咗十個黎睇下

唔係武漢造，係外國運過去沒收再送去澳門

大家都係中共隻棋
何必串到人一幢都無呢

共產黨玩撚死香港人，香港獨立，唯一出路

文宣文宣

我去左衛生中心見佢地賣黑色
驚係啲濕9竹炭口罩 就冇買到
之後去左藥房買 比第一次好好多

第一次個啲薄到透光
仲要排左我成個鐘

應該係因為第一批俾人屌到拆天

唔係卦？你邊間藥房買？

澳門朋友買咗話係正常醫療口罩
蘋果記者都話未見有質量問題

唔屌唔鬆化

就算點我都會繼續反共

唔係挺賀
不過佢咁撚林奠真係好正

高分低能就係呢種

高士德中銀對面個間 名唔開
澳門人一講都知

真係透哂光
個啲我放左係一邊唔敢用
而且相信大把澳門人都買到過

呢啲低級把戲收檔啦

香港獨立

講事實啫

Good

😪😪😪😪😪

白色面定藍色面？

剪開睇下有冇3層
做下實驗

又吹奉澳門？

咁既樣...

要吹奏就吹奏台灣啦

呢d唔係政府配給口罩
政府D 1 包10個

呢d係喺黑心藥房買

香港都好多黑心藥房賣劣質口罩

Ps 一樣係政府口罩
要去藥房用身份證名額買的

澳門口罩 間間都唔同 有D藥房賣個啲好薄
係柒婆太差 對比起一誠 不完美可接受
唔吹奏
BTW 香港朋友加油
利申 某巴打口中澳門狗

抵澳門公務有雙工染婆染到跟劇本一路好走

爸打有冇假放？

咁呢面事實真係澳門好過香港嘅

其實停賭場 名副其實真係停賭錢個part
但係賭場入邊既商鋪有部份都仲有開
同埋以我所知賭場某啲後勤IT部 帳房 酒店都仲要返工

放緊無薪

藍絲 YouTube 已經咁吹。。。樓下啲留言已經吹緊呢陣風。。話下個立法會期一定要過23條。。。

係畫到出腸

扮有料？咪又係奶共狗

放緊無薪
悶死啦

柒婆連澳門狗都可以串你, 你死撚咗佢啦, 雖然都快

希望你地企硬 同埋加油

落後澳門人上

屌你咁樣抽人水

有朋友做消防 未開始爆之前 已經beefing緊著
生化服個D野
係先見之明定 隱瞞內情
所以唔吹奏

上面有相

老母做賭場餐廳放緊假，照出糧

連我個超黃frd都信
我話你唔係唔記得澳門點打壓自由

祝伯母 身體健康 唔好出街住

咪又係垃圾澳門狗

澳門公務員好似係少數一族

搶？
香港政府買唔到就比你屌
澳門政府買到就係搶返黎

你d心態真係賤撚到蝗咁

係某啲人眼中就算有去香港參加遊行既澳門人都係
澳門狗

而家講緊香港幾撚垃圾

又黎停止吹奏吹你老母咩

你以為好既原因真係因爲澳門政府做到野咩
咁撚天真真係唔怪得之仲有人會叫林鄭下台

其實真係好多人好蠢 又或者無留意開政治

劇本黎架...笑撚死人咩...

唔做分化撚 點知係咪偽黃想睇人玻璃心

支持澳門人 求你咪撚煩

又係你呢啲誇大既垃圾

真,玩到一唱一和咁係咪真係當香港人on9?果然得小學學歷嘅度出來嘅都係屎橋多

我自己影都有假好波

Respect

有連登背景個張呀

證明左有主權先有話事權
支那真蠢 而個moment玩bad cop

影出黎冇咁玩
你攞上手就知 薄到a4紙咁

仲係唔係假呀？

事實係賀一誠同澳門官員既應用能力係林鄭同香港政府之上

23條比肺炎恐怖
肺炎有得防 23條冇

你都幾天真,講到出聲都仲覺得係人地做得好,柒婆自己想攞來柒咁.依家澳門擺到明做good cops啦,關條撚屌賀一誠執行能力撚事咩?如果中央叫到,賀一誠仲可以使得衰過林鄭添．你都幾好笑吓

一個廢佬與廢口罩的故事

好似係的士佬 見佢係的士佬群到話人地屈9佢

所以其他澳門人就係假 講大話？

歐洲很多國家一聽到是中國人都説口罩缺貨了。

支那人

睇嚟呢條友係閪婆襯家嚟

玉子後事如何🥚

我呃你做咩 要唔要拎你啲正常口罩黎同我換左佢？

你覺得我誇大既 唔洗驚喎

出黎換左佢 到時你自己睇下囉

耳仔條橡筋都買唔到

同時出面大撚把人話澳門今次做得好呀on9

中共以為香港人on9
呢個時候玩good cop bad cop

藥房個袋都仲係到呀
洗唔洗帶你去埋藥房呀
7左就認啦

咪撚吹奏澳門

賀一誠唔係共狗係咩?

一齊去下藥房囉
換又驚
又要網上做英雄
影埋個連登背景比要又話人假

你洗乜用condom袋
冇撚用學咩人用condom?

你坐咗幾耐？

羨慕台灣好過啦

##do帶埋你啲口罩換我實帶你去架

講到香港人口密度唔高咁
個個好似你咁住半山咩

咪撚吹奏澳門啦

勿吹奏

你同我換左先啦
你個啲唔係好正常咩？
得你一個真 其他澳門人都假
換左先啦 過黎廣福安先
換左我口罩再帶你去

其實都唔洗帶
你自己都識路啦

廁紙都唔知喺邊買，八達通又唔識用。靠佢就仆街啦

淆就出聲啦

其實「唔好吹奏澳門」係到講冇用
澳門監控/23條，有咩好吹奏
係啲廢老先會中計

我地可能睇到嘅係一個做醜人一個做好人
但啲廢老可能真係以為純粹林奠有問題，一國兩制冇咩嘢，咁先最大獲
而家咁多時間係屋企，睇下有咩計可以融入廢老堆

幫澳門做神啵

有個黃frd係Facebook話要移民去澳門...

我相信澳門唔少人係藥房買到呢啲薄口罩
真心唔明點解有啲人咁離地
又話人地假相 又話人地誇大
唔信咪出黎交換囉
點知又淆哂咁
又驚吐口水 又驚乜 又驚7

你都識驚
即係我地買到呢啲口罩唔驚？
笑左

笑死 真心唔明點解有人會咩都屌 咩叫薄？ 一陣厚又話抖唔到氣 之後你條仆街一定又會屌

真係去咗澳門，澳門人都可以去香港染返你

佢自己知自己事啦 誇大鳩噏冇譜 一話一齊去藥房即時收鳩皮

去囉 地址你又有
你又知我個個hi過？

都唔知邊個廢

高士德中銀對面 講埋比你知啦
去啦 去啦

去囉 你聽日自己去買反幾個用下

香港人不嬲自視過高架啦，分化篤灰最叻，本性如此，同佢哋參加遊行係支持佢哋嘅信念，但唔好以為人哋會當我哋同路人，咪一樣當你condom

又撚柒婆

叫咩名？

由此可見林病已經比維尼當condom

我買戈啲太大，唔貼，唔算厚，但都唔係超薄

講左咁耐 原來邊間都唔知...

我頂 真係澳門人？

戇鳩 唔知就唔係真澳門人 你老屎夠唔知口罩夠晒厚啦 戇噏薄如紙

咁係都唔出奇嘅，可能我哋好彩無買到姐

可能你真係好彩
我係2月2號之後先買到啲正常口罩

栢蕙

唔好出街啦，咁咪用少啲口罩，我覺得啲口罩太大，包唔住我塊面，感覺都無乜用，自己係屋企唔使驚人傳，要返工就無辦法了